周圍都係情緒勒索

好多羊仔